基本法呢三個字...

有無人都覺得基本法呢三個字越嚟越難聽
真係就難聽過粗口